睇完淪落人，對菲律賓改觀了

唔處死佢地嗱？

點改觀可以當之前槍殺案咩都冇發生過？

賓妹正，不用

唔係個個賓妹都咁仆街

菲律賓啲男人都係咁賤格

見到人哋有幾分姿色就鳩硬

豪華坐後排可以打J

點解阿蓮唔返去搵昌榮

遲d 出續集

成套戲其中一個喊位係
賓賓好唔捨得佢老太嗰幕
佢話老太對佢好好

如果唔係賓妹係大陸婆

以後係咪愛支那?

醜嗰啲先仆街

菲律賓女人ok
係男人仆街

是的